岩岩地鐵瀨屎呀

屎圖?

依次竟然冇高清圖

樓主宜家d 00後唔撚識嫁

你跪低

Shut up ~~~~~

岩

廢到

Push

爹～～

做乜鳩

屌我都岩岩係地鐵瀨屎
岩岩我係葵芳飲完個芒椰奶西
行到地鐵已經痛拎到hihi
點知我上地地鐵。的風吹兩野。
以為輕輕地放個屁止到的痛
點知咇左的屎汁出黎
我重冇5個字巴士
點算 自己都覺得好臭
巴士重要好多人

送潮州粥好味呀仔

1" 1-0
45" 1-0

仆街開會遲到4個鐘！

三當家發明左啲咩

你個腮仔~~~~~~~~

你B嘴！

係鍾意益佐敦站既市民

派幾多個啊